# Opgave beskrivelse

## Instruktioner

1. Hvad hedder den rsyslog file som indeholder alle begivenheder som relaterer til autentificering?

2. Hvilken log file indeholder oplysninger om bruger der er logget ind på nuværende tidspunkt?

3. Hvilken log system eksisterer på næsten alle moderne Linux systemer?

</br>

# Udføresle af opgave

Er rimlig sikker på at auth.log har med alt autentificering samt hvilke brugerer der er på.

Forhåbentligt auth.log da det har med authentificering af systemer.

</br>

# Kilder og brugbar links 
